今日就算冇本地確診,點都係有幾隻外遊狗要搞事

THIS IS HONG KONG

支那狗嚟